2019福布斯全球運動員代言收入前15排行榜

1.Roger Federer 86M USD
2.Tiger Woods 54M USD
3.LeBron James 53M USD
4.Cristiano Ronaldo 44M USD
5.Stephen Curry 42M USD
6.Phil Mickelson 36M USD
7.Kevin Durant 35M USD
7.Lionel Messi 35M USD
9.Kei Nishikori 33M USD
10.Rory McIlroy 31M USD
11.Novak Djokovic 30M USD
11.Neymar 30M USD
13.Jordan Spieth 29M USD
14.Rafael Nadal 26M USD
15.Serena Williams 25M USD

活士仲有咁高

籃波又贏